如果海洋公園執笠，希望議員/大眾會密切關注動物既安置問題！！！

海洋公園執唔執笠我無所謂
但入面啲動物係生命黎，唔係執笠解散就唔洗再理

佢地被圈養開，基本上好多都唔適合放生。
我最怕到時亂咁拍賣出去/港共將佢地送中，就可能同落咗無盡地獄無分別。

我知大家好嬲海洋公園以往奶共既營商手法，但動物係無辜。

如果依一年大家都好關注人權依種普世道德價值、認同生命係值得尊重/重視，可唔可以都同時關注埋動物權益

希望連登仔/議員們要幫手監察住啲動物既去向最起碼係去返一啲外國有好環境既動物園俾佢地生活落去

海濤館即劏生猛海鮮

變海洋野味市場

真· 熊貓外賣

可唔可以關注埋我將來安置去邊既問題

隻熊貓要5馬分屍，其他可以放過

大家點發洩點鬧點樣笑d動物都ok

只要幫到我推post

香港人自己都未搞掂
仲花時間密切關注班畜牲

冇人會要的，今期疫症搞到好多動物園有財務危機

依個就係我其中一個擔心既原因

執就快，怪自己換左個唔識做生意既ceo

其實個ceo係政治換落去

啲＄係咪要立法會批

我屋企有雪櫃，可以收養一隻企鵝

希望唔好用盡營運費
留下一筆可以比動物終老或送去外國費用

叫D動物出黎送外賣囉
熊貓送南區 袋鼠送新界 海豚送離島

如果海洋公園真係執，除咗熊貓其他動物應該都係會人道毁滅

想領養隻猩猩

有係啲可以轉去濕地公園

放生啦
香港一街有動物都幾好呀

熊貓以外全部都要好好安置

咁撚鍾意送中
熊貓就送返去支那自生自滅啦

想講其實入面有幾條鯊魚係未主權移交已經喺海洋公園住

理啲動物 咁之前犧牲左既義士呢？

坦白講，我諗熊貓送返上支那應該真係對隻熊貓無壞

屋企有浴缸
可以認領一隻水豚

啲留言笑到仆街

其實係
塵歸塵土歸土
垃圾歸返垃圾佬

無衝突
等於去食完黃店，出返鋪頭可以繼續join和你Sing

熊貓本身都送緊外賣啦

好笑就推多幾下

海洋館-＞海鮮市場
鯊魚館-＞魚翅海鮮酒家
金魚館-＞撈金魚攤位
樹熊館-＞賣熊仔餅
熊貓館-＞送外賣

同每日150個一齊送返上去

想要老虎

熊貓斬件退俾大6，運費會平d

其實等迪士尼做白武士架啦

On9

送返去支那一家團聚囉，咁鍾意團聚

老實講 難啲會執

我可以養一隻小熊貓

未死？！
原來鯊魚咁長命

港共一定送曬上長隆

推

其實好想海洋公園可以由黄色商家做落去

係 嗰幾條經歷過搬館都未死

唔好俾佢發生

仲細咩
叫D 動物自己返工啦
D 垃圾熊貓去送外賣咪得

唔可以比海洋公園虐待動物

兒登

鯊魚好長命㗎

唔信佢會咁好心

風乾左先
濕又要保溫防止變壞

其實閣下都係畜牲黎
眼中只有自己
同支那畜無分別

熊貓寶寶

我可以接收水豚

學joe exotic咁搞私人動物園

佢喺海洋公園生活左咁耐
放生佢都唔會適應到大自然
應該係搵外國幫助動物協會之類嗰啲收養佢哋

陸地動物送去澳洲
海洋生物就送紐西蘭啦

我可以收養隻小熊貓

已經一街都係綠色既狗

兒登仔如果連呢種普世價值都唔同意
根本同支那畜無異

香港遺產

無咗米飯班主大陸佬冇咗...............完

ching叫葛城美里？

兩件事有咩關係

隻企鵝叫Penpen？

好擔心執笠後寵物何去何從
恐怕會係野味市場見到

黃竹坑海鮮批發市場

人道毀滅
人工殺害

放生

迪士尼收購改建做全球第一個迪士尼動物園

圈養動物你將佢放生佢地好容易會死

潛意識都係支那性格

濕地公園接收

全面處決

你就係最賤既畜生

祝你全家cancer死

屌multitasking 真係唔啱你呢啲蠢人

12 Monkeys (10/10) Movie CLIP - Zoo Animals Run Free (1995) HD
130,385 views

應該唔得，因為熊貓係人扮嘅

好簡單姐
留錢搵人同d 動物做野外回歸訓練放生囉
至於其他動物咪眾籌送回原生地或者養老
要做實有方法架
不過你預唔撚會做囉，因為政府冇人iq 過80, 佢地諗唔倒

變為免費動植物公園

我就係見講親海洋公園d新聞下面留意成堆都係無理過啲動物死活/一味話放生，所有先開依個post講一講

人道毁滅又係死，不如放生仲有機會生存

轉做marine science base得唔得 海洋公園本身都有同唔同大學合作

轉做動物園做全職保育好過啦

我都想佢咁
我對d機動遊戲零興趣

唔知但多謝提議

嗰堆馬達加斯加小強係咪就咁噴殺蟲水搞掂?

新聞下面留言*

個海用黎填嘅邊個得閒燒錢比你研究,搞填海中心就差唔多

人扮架，好多巴打係入面扮魚扮熊貓

佢入邊本身有個海洋研究及保育中心 發大佢嚟搞仲好

全部送去武漢肺炎實驗室

扮魚好辛苦下啵
扮熊貓就話易姐

發個賭牌，轉做賭場動物園，一定有得賺

係囉 以前成日聽佢啲保育呀研究呀做得幾好

所以海洋公園成日蝕大錢
缺氧要報工傷

係，希望會係向依個方向轉營
最好d動物唔洗搬黎搬去一陣又死一批

可以收一條鯊魚
見字pm

又多好多動物演員失業了

動森咩頂你

賭咩?安安盈盈樂樂邊隻好打D

拉

樹熊、大嘴鳥、大熊貓、小熊貓、北極狐、企鵝、海象海豹海狗海獅海豚、鯊魚、中華鱘、水母、鸚鵡、仲有個大魚缸
有菜單未？

執柒左佢啦

想去釣鯊魚
手信：一機票

執可以，但請大家關注動物去向

大熊貓送中就得

真乜執左佢無所謂
但最唔忍心啲動物受苦
送去支那好大機會
而支那嘅動物福利比海狗差十幾百幾倍

已經成世幫海狗公園做奴隸

熊貓係受保護動物雖然喺係支生活但係好稀有動物

拆q晒啲機動遊戲佢
轉做科學館(STEM) X 動物園 X 游泳池(水上樂園) 再撥入康民處管就算啦

兒登真係兒登

想試下海洋館巨型蘇眉

題外話
動物園本來就係一個錯誤嘅產物
其實受圈養嘅動物係咪應該被結紮
避免呢個錯誤一代傳一代

成個post九成假膠

我淨係覺得for保育係ok的

封左個公園由得D動物係入面繼續生存, 好似侏羅紀公園咁

不如關注塊地可以賣幾錢仲好啦on9

其實唔難 扮鯊魚最好pay

依個可以討論下
如果貓狗結紮係合乎動物權益，
我諗動物園既動物結紮都應該係有可行空間/甚至絕對應該鼓勵

只不過動物園自己唔會咁做，因為本身佢地既存在就係認同自身既存在價值，除非有政府/法例介入完全禁止動物園既發展，咁就可能會實行你講個情況

啲動物一定慘撚過死

唔緊要啦，多啲假膠五毛幫手推post無任歡迎

兩件事無衝突，謝推post

漁護處會搞啦，養唔到就人道毁滅，一了百了

//如果依一年大家都好關注人權依種普世道德價值、認同生命係值得尊重/重視，可唔可以都同時關注埋動物權益//
推, 利申: 環保撚/保育撚
環保保育重要過所有野~!

//海洋公園是不少香港人的回憶，然而公園連年虧損，需向政府申請106億元作未來發展，不少園內設施及機動遊戲亦會拆卸。被稱為「米老鼠殺手」的前海洋公園董事局主席盛智文接受《香港01》專訪時坦言對目前海洋公園情況感到心痛，形容有如長大的小朋友迷失方向。

他又笑言，2014年政府撤換其主席一職是否正確決定屬「Difficult question」，或自己是幸運在適合時間離開。他又指，對海洋公園發展有一些想法，包括部分門票加價等，並直言公園有結構性問題，在政府管理下難以營運，認為應檢視未來會否有轉變。//

From黨01

依句係我最想帶出既重點
希望香港人既道德觀念會再進步多啲

攞猶太商人同支那人比

香港道德觀就係太好, 先搞唔到革命

其實就算政府介入都無可能咁強硬
佢地自己都係既得利益者 唔會倒自己米
圈養動物嘅繁殖可能都係當做對禁止買賣保護動物嘅部分補償

長遠嚟睇動物園真係無法禁絕
但政府絕對可以立法規管動物生活環境嘅限制同有條件嘅繁殖限制
以保育區取代動物園仲好啦
係都要係一個地方睇曬所有動物呢種思想真係害死唔少動物

呢個係最錯既決定, 盛智文可能唔夠奶共, 先會被人換

foodpanda:我公司有糧出，可以聘請一隻熊貓去送外賣

係，agree

支持

我要買隻熊貓

幫推

d熊貓送返大陸啦，政治禮物黎，而且佢地故鄉係四川，返去仲好

thx

人哋根本唔會汁

冇可能執

完

咁你叫我關注塊地賣幾錢做咩？唔執點賣

如果我俾人困左成世
我諗我就算知會死都想出去睇下

海鮮市場

佢本身有個保育中心同海洋哺乳類研究中心 同埋佢定期會研究本土水質同海洋生態
仲有幾隻動物其實喺入邊住咗好耐 英殖時期已經係入邊生活
呢幾個其實值得保留 機動遊戲就執柒咗佢都得

幫手推下

海洋公園同幾個水族館本身有DEAL
正路應該會送去沖縄美ら海

講真，點處理好

依加都係啦 一街都係狗

咁咪去做footpanda囉

認同

三萬隻狗應該冇事 最多做condom啫

港共點會俾佢執

運晒去外國啦
但唔好去支那, 除左兩隻垃圾熊貓

你以為自己係志村健?

叫Facebook阿伯埋單啦，收左3000萬，係時候積陰德

就係用盡先去度水之嘛

引入多少少動物
例如堆打卡動物 袋鼠 樹熊

動物集中變成動物園 由政府比錢run
其他野拆成佢起樓

水族館就係樓盤既一大特色

又要動物好 又唔比錢養 連登仔真係痴9線

賣去愛護動物國家

on9人扮既點五馬分屍

都有道理喎

係都分你先啦柒頭

依度邊個人話唔俾錢養？

海鮮送俾珠海長隆養
熊貓送番四川

水族館獨立

你有比海洋公園更好既地方繼續養依班動物?

Marine science base咪又係無錢
香港邊度搵fund

9成9送中

依家咪就係叫大家關注依個問題先好俾海洋公園執笠囉！
喂大佬個樂園經營不善自己搞到自己執笠老篷要全香港人出錢救架？唔好將依間機構同入面既動物睇成同一樣野。同埋現實就係納税人有權要求一間經營不善不重視本地人既經構轉營/執笠，大把連登仔講轉公營保育機構你見唔撚到？你又知無比起海洋公園現況有對公園動物更好既方案？

一味jump to conclusion要海洋公園執=動物唔會有更好既安置安排，你個腦係咪咗撚細，淨係come up到依種單線思維？

唔做大愛撚都唔代表要咁幼稚

北極狐皮草

分拆上市，再債換股就無事啦

我幫手領養隻樹熊/小熊貓(要毒撚自己住個隻)

得兩單 唔夠數

熊貓首先要放生喺自然界度淘汰, 又揀飲擇食, 繁殖都懶
其他海洋生物拎去拍賣, 資不抵債賣到D錢幫下債主
海洋公園機械賣得就賣, 套現番少少錢
再唔係成幅海洋公園地皮拎黎起公屋居屋, 部分設施留番做公共設施
全球首個有水族館既公屋

屌 注資俾佢算7數啦
政府一有錢就身痕
一係加黑警人工
一係起大白象送中
不如注資但要送飛俾香港人

希望海洋公園快啲執 都唔係俾香港人玩

但動物一定要好嘅地方安置

樓主好有心，但係執既可能性真係比較低。。。。

push

個世界唔係全部野都要賺錢架
個公園一黎有香港特色 2黎係比到好多小朋友開心
香港客就得咁多 大陸客又屌 加價又屌 咩都要免費 有事又唔救 你玩晒啦
我覺得點都要救海洋公園

其實我都係開定post先
眼見d新聞post樓下comments真係8、9成人淨係識叫佢執笠/改起樓，好少人提起d動物

到時真係執既話我驚真係無人理，所有當提醒下大家依個問題

送晒去長龍

唔係所有野都要賺錢，你啱

但當現實係大家都想佢執，佢真係避唔到依個結局既話，就要諗定方案，而唔係依家一味話唔好執唔好執.....諗野要有plan A plan B

全部野放

可以開香港首個野味市場

點會執，林鄭實保佢

真執先算

水之戀

死就分比其他動物食

送俾支那當野味算啦

唔洗考慮
政府一定唔會俾佢執

水母排1

起公屋

唔係大家都想佢執 係得你班極端連登仔姐

唔好咁啦，佢地係澳洲生活又大又舒服又多嘢食，袋鼠仲可以同人打下拳，香港潮熱佢地邊頂得緊

殖民地遺址，中共都唔知幾想剷除。

你講個啲都有啦喎

人哋又無辜嘅
我只係想望住佢哋送番上支那啫

三粒星真香港居民
如果有咩事真係想捐錢，確保佢哋可以原島安置同有得排快期優先安置
港鯊優先

agger呀
保留啲海乜館用嚟做教育同研究用途
啲機動遊戲就拆撚晒佢

學陶傑話齋
香港直送武漢華南海鮮市場

好想養熊貓

扮得多有濕疹點算呀

講得啱 推

推推推

樓主講中我心聲

劏鳩哂佢啦

想食熊貓

你求其去個fb新聞post睇下d comment先啦9成半人都叫佢快d執

試下海豚肉都唔錯

台灣有機會要
國家持有

其實海洋公園執對香港人黎講係一件壞事 好似拆皇后碼頭同鐘樓咁 將香港既特色慢慢消滅 到最後成為一個乜鳩都冇既小城市 你啲香港人就會轉為去中蟈度玩 慢慢同化曬做蝗蟲

光復咗就公屋
光復唔到就集中營

我哋唔係有個動植物公園？

如果有國家要，送去外國有限錢
除咗熊貓千祈唔好送畀大陸

如果放生海洋嗰啲只會累死佢哋

政府用來嚇財委會架咋

送去邊度都得，除咗大陸

夾邊溝支援貧下中農

香港人都未XXX
仲理閒理XXX

呢句嘢萬能key嚟，我聽咗十幾年，你一世都搞唔掂中共所以就目空一切，結論其實只係你呢種人眼中得自己

唔執-> Connect animal rights activists 話海洋公園禁錮無辜動物多年！
執-> 即刻密切關注安置問題

大陸人唔好旨望佢哋有人性

啲爬蟲/昆蟲可以送去濕地公園或昆蟲館
但啲海洋動物點算

游水嘅放晒去大海

想養隻雪狐

我好中意啲動物

海洋執笠，然後迪士尼接手

出面成隊漁船等住捉

佢堆 鯊魚 就肯定送中

睇死港共寧願放生都唔送比台灣
呢班垃圾永遠政治行先

咁未柒囉，盛志文係奶共，但係佢攪Party 係叻喎。

係唔係成日係缸低訓個幾條。